[還我四萬] F1 2020 托斯卡尼 法拉利1000站 討論區 7

Formula 1 2020 Tuscan Grand Prix

11 Sep 2020 - 13 Sep 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Autodromo Internazionale del Mugello

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

4萬好撚唔抵啊

get in there lewis

屌燈撚死左

反叻大事記 (點擊顯示所有)

邊度crazy 都唔關佢事

秦

四萬

一早話唔好燈

Albon終於做返要做到嘅嘢

rus

灰到仆街

啱啱個po 1002

係真係冇運定廢
分唔到

Allbn: thanks for sticking with me.

聽都覺得壓力大

ham個engineer就黎諗唔到有咩對白

反秦師改名未

係russeLL

錄音機

如果唔係二世組
四萬應該會有renault第一個podium
Russel應該第一次拎到分

威記

Kimi first points in 2020

四萬russel

燈完四萬燈埋Russel

車問題

四萬真係F1悲劇主角

車問題, 冇辦法

車

好撚牙煙 好在係蕉車
btw大牛很定屌柒康打

屌 四萬又冇pod
rus又冇分

秦上台
牛奶上台

Rus未有分

大b幫手燈吓咸狗plz

屌 原來rus 無分....

四萬3場P4

bono: 講個幾句無死

車廢喇

連燈仔大勝

成班on9燈死 rus 利申一句無講過

Mugello賽果
1. Lewis Hamilton (GBR) Mercedes
2. Valtteri Bottas (FIN) Mercedes
3. Alexander Albon (THA) Red Bull Honda
4. Daniel Ricciardo (AUS) Renault
5. Sergio Perez (MEX) Racing Point Mercedes
6. Lando Norris (GBR) McLaren Renault
7. Daniil Kvyat (RUS) AlphaTauri Honda
8. Charles Leclerc (MON) Ferrari
9. Kimi Raikkonen (FIN) Alfa Romeo Ferrari
10. Sebastian Vettel (GER) Ferrari

Get in there

屌 四萬 垃圾車 兩次都哽頸四

排位keep住慢verstappen一秒

恩能又打飛機啦

唉羅素

四萬都廢
一打唔洗找

可能已經係錄定音禁制播

唉 真係冇運

我冰終於有分

我話latifi一定早過佢有分

恩撚射了

Rus點樣有分呀

app live timing係已經加咗penalty?

Rus今次真係幫唔落，你自己衰起步可以點

kimi終於有分

廢就廢啦

垃利係少有可以係呢場兩架車完賽嘅隊

蕉車點同牛鬥

點廢都唔夠公公廢啦
係靠火星車先俾人追番 一開始起步贏哂

唉russell幾時可以離開williams呢隊垃圾

計咗

係

加咗

你點睇佢有分
最後幾個圈越跑越慢

Yes

宜家0.3-0.8

已經唔知係架車廢
定佢廢
幾次有機會都突然自己收檔

加左

FACT!!

下年既麥可唔可以比到好車4萬

爭圖一秒嗰陣心急推盡部車，有幾隻彎wide咗

佢自己都有問題 揸住架垃圾車太耐唔識race咁

恩撚流馬尿？聲都震埋嘅

比部垃利由drs zone放到2秒
威記架車垃圾到

Albon

Rus起步太柒
今年平治車手係唔係都柒起步

實力麻麻
又冇自帶sponsor
去得邊隊

如果四萬都有火星車揸

望就望到新偈夾到所有嘢

琴晚0.4

羅素

下年係咪平冶偈?

又拎光環

其實真係唔係想像中咁勁，最多係個故事峰迴路轉上F1

咁玩爆條軚
廢圖睇撚住你嚟食啦

BLM

連個天都幫埋都係硬唔到，垃圾

DC

Angela

你係數學差
定真係蠢

希望有睇頭啦
lando+ric係幾強嘅lineup嚟

又BLM

佢自己派膠無計
大好形勢起步7
Kimi 讓埋佢5秒
差唔多到 DRS range 追Vet 自己 run wide 收自己皮

秦仔第一上台應該好開心

反要係Relief 真係慘

咸今場都開到冇哂力額頭爆哂青筋
你就知場上幾熱 車手幾專注

Overtake外檔過四萬乾淨俐落 佢係有potential

笑匠lineup

就快紋係身

乞人憎唔係無原因

Albon 搞咗幾耐先嚟到呢步

死猩猩

究竟咸狗同Angela 有冇扑過嘢

秦仔隻錶係TAG HEUER Sponsor?

遲d睇片睇佢起步7成點

下個post大家一齊屌鳩rus得唔得 大家連秦仔都燈到上podium

唔係廢過max問題 廢過max預撚左
但唔好野野 排位去到6,7位 什至Q2收皮

秦仔好似好冷靜

前幾次Ham爺撞走

特登show出嚟賣廣告咁款

ig都俾人留言話佢係Mrs. Hamilton

架車快咁多 個個都係咁過架啦

成季跟出跟入去咁多站，冇至奇

麥記啲aerodynamic 重係未掂
今場一去返高下壓力場又唔掂

唔知係冇電定點
真係要佢去第二隊先知

依兩場好左架喇

公公： No opportunity for me once I lose the position.

又係鳩sad

迫佢戴

第七個post

我諗佢係鬆一口氣多d

屌你老母成場
十鳩幾次過車都係咁撚既樣
你用屎眼睇車?

仲要同居

都唔洗成日捧掛，有時聽到佢吹大咗咁

個個都想

秦仔亡命咁跑~

仲未有自己 wind tunnel
嫩好似22年先起好

正路佢㗎牛冇P4 都應該P5

廢

咸狗件閪衫咁都得

仲有重油嘅race pace都係麻麻地

唔扑就係BLM

講過車，係得公公先會揸快車但都過到柒下柒下咁
秦仔過四萬果下只係正常發揮

隻錶好出鏡
TH真係幾爽

就嚟冇得撈
冇計

支持秦仔用枝香檳爆咸樽

睇撚咗3個鐘，癡撚線

秦仔係咁 show sponsor 隻錶

BLM但又食金毛白妹

真攬炒

痴線著埋衫添

始終係asian底 內斂d 唔似gasly呢d on9係到9嗌

Once you go black

搵食啫 犯法啊？

仲可以玩掛鼓

收咗錢唔駛做嘢呀？

佢自己起步7怪得邊個
兩次 restart 高下立見

Ocon? Oconff!

好撚大件

心諗：等左成年先上到
翻屋企要還神

代替黑人懲罰白妹

咪係囉 成日blm應該要食黑妹啦

真
一red flag已經諗rus攞唔到分
場場都睇到Rus搏哂命
佢換bot就好睇

㗎車勁咁多
咁都過唔到不如唔好鬥F1

咸狗真係咸狗

P1點同呀

留名Alonso剷到佢開花

佢手車起步屎 係唯有靠呢啲架啦 咁佢最後交到功課喎 你又冇得屌喎

BBC 大戰 金髮妹

White wash自己血脈

今次算係地球組P1

F2 壟斷式贏總冠軍屌打秦仔牛奶仔
打機又e F1 champ
可惜係真F1揸垃圾車

站站扑

咪就係
而家秦仔合格咋屌

Horner都有興趣?

Russell.................

佢件衫又講邊單

Vet係咪最尾收油俾Kimi攞分

你今年先開始睇? 冇睇佢上年P2點嗌法?

Edifice

唔紅旗應該有分
無奈架車太廢同自己失誤

轉隊保平安

另類種族主義

除左有RM戴 平時仲有mclaren渣

佢揸咩車啊

三個字 死好命
我係盲反

Blm上腦

Ham仔都係好正
車又勁
又會為黑人著數
如果佢係香港人就好

Alonso vs Vettel

咸狗件衫又攞彩

下年紅牛無AM

應該下年揸本田NSX?

原來後面有埋人像

你就戇撚鳩，咁多F1車手中得109個人贏過車，一定激動架

梯丫佬

人地好愛國架

又聽祖國國歌

God save the queen

Attention seeking

祖國國歌

細牛都有啦！

Fit

P3激動啲咩
重要拎住大牛

未必 可能得CIVIC
仲記得果次牛奶仔扮野串鳩四萬部威龍

秦仔咁叫揸得好？佢揸緊嘅係大牛喎

唔止愛國wor
佢幫美國黑人出聲wor
但佢本身係英國人

今次佢都無得話唔關自己事啦
咁嘅起步
最後追圖又失誤

咸狗又BLM

個個都揸type r咋
am幾何比車佢地揸 除左拍廣告

著件咁既衫TOTO WOLFF黑晒口面

同色

D贊助商又女佢著件閪衫上台

有袓國國歌其實唔介意咸狗贏

ching 全職反秦

樓上真係有撚病，揸細牛上podium興奮下都要比人話on9

低能
Gasly 係P1 仲要之前經歷咁多
一吐污氣係咁啦

咁公司出同自己俾個FEEL係唔同既

D起步柒撚到

巴林外圈應該啱麥記

好老實，今次除咗見到佢起步差+後勁好之外無乜亮點

等緊痴線仔
唔想聽德國國歌

max dnf泰仔P3係應份架

假如係香港又愛國
你估會唔會俾連登屌死？

RIC driver of the day 好勁好叻呀

死開啦垃圾逃兵dllmcl

MAX有得渣DB11

應該都係後年
新偈要挾

咪係囉 點睇出技術好

秦真係有狗屎運
三次爭啲上po/上po都係就完場有SC
今場之後又可以吊鹽水

上場廢氣都要頂廿幾圈

我想聽澳洲泰國國歌

Btw d engineer 好似都好少黑人？

Asian 就見得多

佢要瘋狂練起步

足求都ban底衫寫字
F1可唔可以ban咸狗

好，今晚睇得好開心 轉台睇熱狗

秦仔原來咁高

依啲政客死撚開啦 WLM呀

得罪咗你?

咸狗轉行從政喇屌佢老母臭閪

不過交稅就不了

用明朝嘅劍都清朝嘅官

FIA唔做 Benz唔阻

秦仔總算飲到香檳
羅素幾時拎到分阿

咸攞benz份糧買垃利

下個星期繼續 去到俄羅斯Sochi

同LBJ一齊啦屌

冇可能，FIA如果唔俾一定會俾啲左膠屌到撻皮

La Ferrari

咸狗交稅英國運動員top10喎

自己揸得咁撚廢仲好意思賴架車? 今場根本冇分仲難過有分
讓埋你5秒連追近少少都做唔到

咸狗擺賽佢都唔撚肯啦 著件衫咪當發左聲囉

27/9呀巴打

咸爺遲啲會唔會要求黑人做

James 2024

amg one又未出
堡堡都買rimac啦

後年所有野轉曬重新洗牌

英國有邊個運動員會逃稅？

垃圾逃避max 佢個career 完撚左 會成為Perez 嘅copy

佢收嗲啦

咪就係佢就算冇pod都應該keep到頭四至頭六

我比較想睇邊一黨支持佢啊 兩邊都唔討好

sochi啫係又係悶車
又無位爬頭

係應份既
不過終於上到台咪開心下囉
下場柒照屌

唔講以為隊rb你出錢

Amg one送比佢2個 仲用返自己engine

細牛拎冠wor 近12年先得一次
大牛拎p3 對上一次係幾時

爛船都有三分釘，就算係Vet 揸嘅垃利都快過咸揸嘅威記

利申：威粉

痴線
睇netflix睇上腦?

睇撚著佢收尾個幾年

d人吹奏真係on9
唔係第二枝red flag佢分分鐘連四萬都過唔到呀

會要求其他隊用黑人

買飛機唔洗交 正

Vettel will let you by next lap

佢退稅wor
英國有d人重屌佢交返d稅先好話自己係英國人

係
但同平治挾點都唔會預一挾即刻得
明知得一年 James Key 直情想跟埋平治由本身 high rake 轉 low rake
自家 wind tunnel 又最快都要22年先有
點睇下年跑得好都係 bonus

上年Ferrari TR

又唔見佢屌黑妹
BLM呀冚家剷

全個grid都要統一nigga啦dklm

2018 皇天擊殺

連燈仔like 佢 ，真係無連架喎

佢好多個朵好把炮架 冇黨撐唔緊要 仲有詹粉撐
阿克倫之子
克里夫蘭之王
黑人維權領袖
3屆nba champ&fmvp
Nba史上第2(自稱）
美國運動家史上第3（自稱）

十幾年前nicole試過啦

有冇咁誇張 明顯隻牛係快啲喎

唔通繼續留底仲max個公公咩

要限每隊請幾多minority 幾多男 幾多女 幾多TRANS 幾多GAY 幾多LES

黑人統治地球算喇

btw 又要開7個post

漏左
The decision
King of flop
King who fled his hometown to join someone else

no one took him out or spun him around
banter from lando

我諗起奧斯卡最新評選準則

其實係史上最多亞軍

有一個公公唔通仲做第二個

嗡乜撚呀，Russell個時間同架Alfa鬥緊。都未講佢本身全場lead住vettel揸

根本痴撚線，咁樣唔係限制創作自由？

第二枝紅旗前 秦刷過紫圈 佢架車本身就快 最後過四萬係應份 唔好犯錯就得 唔係吹奏佢 只不過佢應交到功課時 交到合格就ok

唔請黑人,LGBT唔準開車

係喎sochi又要睇slipstream
不過bottas will let you by next lap

DEM最後一定會要果條仆街陷家剷 DEM最識用呢D濕鳩

你咪睇下佢會唔會上返大隊囉
Ferrari Benz之前有位都唔比佢上
佢走個下已經比人判左死刑啦

咁佢揀咗威龍就預咗要揸地球車啦

一眾睇咗好多年F1 嘅會員嘅忠告：

假架啲Netflix

其實都好多個 有一輪rihanna 之後有個黑人面具model

所以話 唔係神就唔係神
你睇MJ 比人叫做Black jesus 係有道理
從來唔會係呢度位到出風頭同抽水
係得咸狗同james呢d 成日係度搏出位

18 Sochi 試過, team radio 要公公讓咸

pin this

拉利offer份約比佢 先過辛斯啦師兄
唔好睇netflix睇上腦啦
18年max炒車 咪又係四萬救大牛
老麥唔叫大隊咩 用埋平治偈有得揮wor

攞返上年啲戲冇一套合乎佢啲標準係得陽光兔仔兵叫做有劇情上帶過少少Gay 左膠

valtteri it's james

吓?
法記有vet叻
平有咸保
邊有位俾佢?
四萬唔想做二號車手
去威龍博改例有好車渣都正路呀

John Wong 講車又幾盞鬼

請pin

睇個Netflix以為自己睇透晒咁,佢真係第一個

佢係寧願揸地球車都唔想做Max隻狗
我反而欣賞佢呢樣

成事嚟

屌轉黎轉去曬gas啦Peric

傻鳩由佢啦

啱啊 博唔到咁解姐

仲要大牛完全唔想俾大D份糧 真係抵死

睇完netflix嬲嬲豬，就入嚟屌鬼咁有趣
唔gur咪ig dm四萬屌鳩佢囉

唔做阿二 兼一年袋2千萬wor
我覺得有數wor
重要兩年內將雷諾帶返上前排
點可能話4萬廢
前幾年雷諾未有4萬果震 中遊黎架講緊

威粉應該有留意第二次 restart 前 Russell lead 咗 Vet 幾耐
Pace 都無輸到
Restart 起步7都算
本來就追入 DRS range 自己 run wide
精台出埋聲

見Webber 咁已經醒水。加埋Max個季又鳩屎。

唔好搞笑la
法記有19叻青訓出身唔用，走去用外人？
Benz又點會比佢，咁大個公公係度唔用？

做細隊1號好過大隊2號多多聲
有位有錢 拎到好成績仲會俾人抬橋
二號邊有咁好福利

就算上年沉咗，佢同Hulk都捱過咗 冇成日抱怨GP2

benz橙同垃利2揀1正常都唔會去垃利

rus restart柒 過唔到今季垃利既vet，冰人讓5秒都無用
但我唔怪佢，始終部車既限制實在太大

秦仔又係次次都q柒，start又係要跌幾位去後追
但係今次終於去到應該要去既位置，算係頂得住壓力，fine

今場最應該屌柒，係公公
次次start都係柒，又唔夠硬去迫咸
做二奶都唔係太夠班
我想信換vet 19max 4萬19叻，甚至乎泰仔同rus都渣得有威脅過佢

netflix冇講
netflix淨係講佢起大牛飛腳

大牛當年offer果份同max既錢一樣既合約比佢
其他條款唔係一樣架
4萬咪走囉
佢去蕉呢兩年我覺得算係咁 真係將蕉提昇一個階段

點解牙troll係寫住+17laps
而唔係retired

咸揸威廉斯真係有機會追到Vet 你睇佢上一站係咁push都冇乜ran wide

同埋佢過四萬個下都真係過得靚

睇sky sports 個ocon ricciardo比較
屌打

垃圾利識做啦

75% finished?

求其執個都屌打ocon99啦

四萬係大牛嗰陣d過車late brake靚到
話佢走嘅決定係錯都可以商榷
話佢廢就真係無睇車囉

屌

但我記得果時睇到話俾得千來萬？
蕉出多成個double

第一次start難得佢好咸柒，又係無乜運

ocon條友垃圾黎 根本就係廢
當年重嫌威記廢 唔簽威記

On9，矯枉過正咪呢啲

嚟緊有個幾星期抖下

爭到best of the rest 已經唔錯
威龍做到目標

同意大利人講racist有問題

唔like 老MK. 欣賞佢敢言

蒙地卡羅冇咗部分power都可以p1返終點，咁都話冇料到真係唔知講咩好

real is him?

佢成日9up 之後d人幫佢follow好慘
前幾日佢套衫又係
平治個PR 都差D拿野

real, delete咗

第一次見有人係連登盲反四萬

同意

當然講平權就唔啱啦，但換過角度睇成個法拉利 全個Team隊上上下下換過佢就最啱 7 pit 7 strategy 7 engine 7 leading等等等等 幾乎每一個位都出過事 換過晒佢就最啱

點解會有人屌4萬 係都屌公公啦

Netflix入面Horner話佢逃避Max呀嘛

都唔洗Radio
公公根本只係一個穩陣既中遊車手質素
墨西哥佬咁上下

如果咸狗係德國人

意大利有黑人血統。中世紀俾非洲佬侵略過

True Romamce 套戱對白： they fucked the whole race black

功力少啲都關公災難

係條友可能曲線反秦

爭成倍人工
講緊千幾萬 euros
點都走啦

反都唔緊要，屌你留低一句話人逃兵又冇理據，當呢度係fb咩

架車RACE PACE 無問題. 咁都唔可以話 Daniel 有問題?

西班牙都溝咗中東血

咪同當年一樣
攬Vettel, 14,15攬4萬
16-20攬max
4萬都講左 大牛係要焦點既一支車隊黎

呢D真係寸得起

人工之外
又要做no.2 driver
點解要留

剛剛上ig睇，唔見有呢個留言

又 HAM BOT

直接喺Rus 前面嘅Vet 唔係Kimi, 想追kimi 嘅5秒都要克服到Vet 後面啲dirty air 先，先莫講威記車跟人尾嘅時候表現差幾多，淨係食dirty air 都食死Rus, Rus 嘅速度就俾Vet 控制住，Vet 慢佢就焗住一齊慢，想過人嘅話唔係淨係要快過人就得，你要快人哋1.2 秒先夠優勢過人，Rus 揸住架威記跟到垃利咪算偷笑囉

Rus 中段拉得開Vet 係因為佢有clean air 同埋tyre advantage 先叫快人少少

按照咁嘅邏輯咁 Vettel一定係逃避叻叻所以先去開鹿田

呢個我冇異議，同埋領隊都好大責任，一隊法拉利竟然搞到咁

之前po有巴打話删咗

Horner 講嘢都好信
信佢 Gasly 宜家仲揸緊大牛

Del左

挑 佢唔好話當年咸係老麥係逃避button先去平治?

想睇下年四萬屌唔屌打到lando

我贊成換 但咸狗似係想退休做Ross Brown位嗰啲 真係俾佢做到F1可以收檔

大佬佢目的係賣告白

16年西班牙無鳩鳩 pit 四萬送個冠軍俾 max 都冇人講
真係睇少啲 Netflix 啦

一定得 唔洗ff

公公只係中遊質素車手
Sergio 都好過佢

Alo逃避咸 But逃避Ruben 咸逃避But

如果你話佢入唔到 DRS range 都叫合理
問題係佢 run wide 前已經入到 attack range

Lando 少少 overrated

講得呢句預咗俾人咬

經驗都贏哂
四萬呢兩年假假地都carry緊蕉隊

跌落地都要楋翻揸沙？
柒咗留唔到四萬，之後仲要青訓青黃不接，搞到得Max自己一個人撐住成team

Still Young 佢同羅素都好大進步空間

屌打硬

race pace無問題呀 但係同紅牛有距離囉
都可以話係四萬問題
但係上面位巴打係屌四萬做逃兵嘛

唔好呀咸做F1揸旗人話唔定白人黑人黃種人要同人數先開到賽

一定係咁 廢圖點夠我叻鬥

點解今場咁多人係度搞笑
屌9冰人廢老
又屌9四萬逃兵

都已經未計有一大班人屌9公公第一次red flag restart果下

F1 唔係單一問題咁簡單
秦同四萬都用黃胎時候秦追都追唔到
但紅旗之後換左紅胎可能唔岩胎溫
爆唔起架車
要了解係咪ric 問題你要睇race craft 先知

今日fox 冇are you a man

蕉開唔開到條 soft 先

有潛質嘅
浸多幾年希望keep有進步啦
第一季上到嚟同sainz有得爭下我覺得唔差嘅

四萬咁即情況仲留係RB先係on9
果年仲可以老麥同蕉二揀一

我都只係估下估下，Vet 自己run wide 完Rus 先跟貼小小，之後自己都run wide 埋就已經俾盡貨仔

睇辛斯其實你話佢係白個啲印度人我都信

Do you have hair...??

多新人睇掛

qualifying 唔錯 race pace 差d

公道講4屆係比人踢

Gasly有料，上到黎風氣太差根本大壓力到壓死左佢

二隊拉人上黎就想取代四萬

舒麥加逃避massa 所以退休

四萬都有人反

到時肯定差距仲大 大佬呀唔同嘅英超玩法啊 位就得20個 咸係黑人中精英 但F1 近兩三年除咗Perez 泰仔 有邊個唔係白人又勁到上到去？冇計㗎 下邊Same Spec都輸

未必⋯⋯好似秦同Rus呢d新人，份糧好少架咋
只係咸份糧太勁..

無記錯netflix睇
秦仔係渣type r

諗諗吓得lando無事

佢環保撚嚟㗎喎，應該渣TSLA啦

只可以話佢二揀一揀錯
但2018年確實蕉勁過老麥

仲要係公司車黎

Lando 就好似570GT

就係話佢自己 run wide 點怪得威記
威記入 DRS range 一定追到拉利
拉利 S1 係輸俾佢地
唔關威記架車雞唔雞事

上兩個po有人屌kimi

hybrid來架

FOR WHATTTTTTT

咸好似幾千萬年薪
秦底薪唔高有bonus 獎金高
Rus 得幾百

Norris+Scenario 7係真係勁嘅 不過冇咗Race pace差啲

換左啦,最新果架係AS黎

一開始：唔會迫佢
半季後：燉冬菇

唯有望Rus 生性，威記可以攞分

但靈魂人物走晒攞到分仲有咩意思

唔覺錯 wor
老麥第一年都未 ready
今年叫做有起色
下年佢已經跳返過黎

條撚樣揸G Wagon 環佢老母臭西咩

RB有新片upload 見到係Aston martin

不過咁樣睇到4萬係R&D方面唔差，呢兩年幫蕉車做左好多野

$troll: 我叫爸爸買架F1俾我, 之後total咗

都係油為全嘅啫 不過呢方面欣賞佢賣咗隻私人飛機嘅環保得來又唔係How Dare You

唔知今年Alfa試車，屌佢P3一路跌

大佬呀Alfa黎架咋，佢前面守到我已經好佩服

點解完咗場好似仲推得快過比賽嗰陣

Max 同泰仔估計人工差十倍

RaceFans’ 2020 Formula 1 driver salary estimates

Team Driver Salary* (US)
Mercedes Lewis Hamilton $40m
Mercedes Valtteri Bottas $8m
Ferrari Sebastian Vettel $30m
Ferrari Charles Leclerc $10m
Red Bull Max Verstappen $25m
Red Bull Alexander Albon $2.5m
McLaren Carlos Sainz $8m
McLaren Lando Norris $2m
Renault Esteban Ocon $5m
Renault Daniel Ricciardo $20m
AlphaTauri Daniil Kvyat $2m
AlphaTauri Pierre Gasly $2m
Racing Point Sergio Perez $8m
Racing Point Lance Stroll $3m
Alfa Romeo Kimi Räikkönen $5m
Alfa Romeo Antonio Giovanazzi $1m
Haas Romain Grosjean $7m
Haas Kevin Magnussen $5m
Williams Nicolas Latifi $1m
Williams George Russell $1m

面果浸都4千萬，未計積分同sponsor...

寫晒出黎

一上大牛即刻搬去Monaco. 大部分F1車手報住果度。好似俾稅低D

18年去雷諾點會錯
而家錢又有, 又SHOW到自己技術
我都唔明點解咁多個都事後論

上年老麥都好過蕉好多啦
但係佢2018年揀蕉都好正路
冇人諗到老麥2019進步咁多

佢關心嗰啲垃圾、漏油、生態問題 但揸車揸超跑、柴油SUV

4萬有經驗
蕉今年都好過上年好多

只係見到Daniel 起步4.2秒 0-200...
唔係行完一圈之後就唔夠呔同大牛鬥....咁柒呀...

嗰位巴打係今場睇到kimi間接搞max dnf嬲咗

記得Sainz有條片話麥記架車裝唔到喼, 佢助手全程喺乘客位捧住

本身都好似有一架

次次都係有激烈嘅賽後討論

估計年薪最少100萬美元，仲未計贊助
同咸4000萬比差得遠，但同普通人已經係好有錢

蕉車而家係場上面跟人車最穩定同埋最慳軚既車
你睇法記唔用 vettel 做開發變成點。。。alfa 有 Kimi 幫手已經快過佢啦

Btw 成事今日講咁耐有無ot 錢

Max好似無咁高wor
當年4萬份約好似係1750定1850
max都應該係咁上下
vettel有40m
咸好似接近5架計埋獎金贊助

完場先上水

hass嗰兩個仲高過albon

所以四萬未走囉

唔知am開幾錢約俾vet呢

係0稅

你地個個一路睇一路上黎吹水

我就會正賽專心睇
如果上黎追post一定會miss左某啲畫面

咁多 message 費事睇[sosad
大佬一路睇live timing 邊有咁多對眼

有d新仔無咁多
我記得有年雲當好似得80萬一年

窮條撚咩
佢老豆係辛苦阿 3份工
但一份細公司董事 2份管理職
明明就中產以上
呃人咩
不過佢老豆做3份的確厲害

Ocon就真係窮喇 人地雙親工人階級
所以ocon先積極奶高層上位

Haas is a joke

秦仲叫新仔，人工唔高唔出奇
但Haas兩位，特別Gro咁高人工係咪過份左

老麥d錢出哂比alonso

Ocon 五球

Grosjean 七球

Ocon 條撚樣都值5m

今場車咁多紅旗
又無咩鬥車睇嘛

秦仔本身就係揸fk8

得閒又可以揸自己車落track練

ocon 5m
Gasly 2m

vettel當年都要家姐賣左d嫁妝首飾先有錢比佢參賽
不過之後vettel賺返晒返黎
當年kimi都好似係窮窮地

舊年條數，新仔係好低人工

希望gasly今季表現幫佢搵到個好歸宿

定係另有原因

Kimi 屋企冇廁所，button 都唔係有米

黑鬼窮撚咩，好快已經有 Ron Dennis 照撚住呀

呢個合理好多
上面條link果個數好似9吹
有d新仔同車手無咁高人工架

以前個個年代好似冇咁多pay driver

當年隊走Max個冠軍 幫佢加唔少人工

呢個好似報大數
啲新仔唔過50萬gbp

終於明點解成事罷工

太多新人，個場咁旺唔使老鬼啦

上幾個po 有人話佢開波就搞死max 返唔到大牛
返去把撚咩人工咁撚低

咸狗唔只40m 因為benz依家想佢減到40m以下
Formula 1 Drivers Salaries 2020()
Mercedes Lewis Hamilton $60m
Mercedes Valtteri Bottas $6.5m
Ferrari Sebastian Vettel $40m
Ferrari Charles Leclerc $30m
Red Bull Max Verstappen $12.5m
Red Bull Alexander Albon $650k
McLaren Carlos Sainz $500k
McLaren Lando Norris $500k
Renault Esteban Ocon $350k
Renault Daniel Ricciardo $34m
AlphaTauri Daniil Kvyat $500k
AlphaTauri Pierre Gasly $1.2m
Racing Point Sergio Perez $1.5m
Racing Point Lance Stroll $750k
Alfa Romeo Kimi Räikkönen $8.5m
Alfa Romeo Antonio Giovanazzi $350k
Haas Romain Grosjean $2.5m
Haas Kevin Magnussen $1.5m
Williams Nicolas Latifi $500k
Williams George Russell $350k

Kimi Vet Ocon 最窮
Rus, bottas, mag 普通
其他個個唔係有錢就係自細有贊助

Stroll 直頭係如何一萬月薪買六百萬林保潮文主角

其實有得落車試車 要比一大筆錢架
正如老舒果個年代 第一場都要 一百萬
重要係渣jordan
之後無成積又無錢/背後有人推薦既話 你手車幾勁都無用

ted notebook start

想知道有無睇錯... 有一次KIMI 入PIT 換呔 好似用左12秒?

話咸係WORKING CLASS出身真係侮辱真正既WORKING CLASS出身
老舒老豆砌磚 ALO老豆返工廠 MIKA老豆要渣的士 KIMI老豆鋪路工來

仲想睇下你啲高質賽後評論，你仲有無寫？

蕉車想要法國人要gasly好過ocon啦
不過ocon下年份約仲未完

無錯 12秒

條傻西應該睇太多netflix

衝落海

大頭:

樓上果個RaceFans salary流流地
佢地份底薪好多都好少得幾十萬左右
但個網最低人工已經係1m

等睇下季Alonso屌走Blockon

sensor唔著
後面積車個crew唔肯放車

今站咸公都有兩個Po咁熱鬧

同求
想學野

GP2 Driver

反鹹反到要鬥出身慘

又唔見佢講 當年spa 變線差d累kimi追尾

冇啦，好懶，同埋呢站其實幾悶下

始終中段太多快彎，跟唔到前車，變成一 restart 又係兩秒 social distancing

呢個場唔岩 F1, 唔好番黎啦

ON9 係咸自己出來講話自己係first working class champion先架

Ocon要養家 俾佢玩多幾年啦
最應該踢係mag同gro

ocon 今年既水準 重差過hulk
hulk雖然無pod 但都無咁柒

其實netflix 都拍到佢好正面
只不過一山不能藏二虎
反乜鳩

個場真係又窄
條真跑又短
得turn 1有爬頭機會
真係不了

假ac？冇藍剔

要養家就跟toto學做生意啦
咪撚係條track到阻頭阻世

On9 係佢話自己出身工人階級
同lbj一樣拎身世做為籌碼

Stroll嗰啲叫零用錢吓話？

嗰排睇你啲review 真心好正又學到嘢，而家見個page 有啲靜感覺自己老喇

9bo 巴又話自己唔睇，咁個page 除咗你仲有無人打理？

d黑鬼成日都講到自己身世好撚柒慘
其他人就小康之家順風順水咁

真呀，睇完個layout 第一句就係Ham pole to win

唔好話人黑x
因住俾左膠鬧

印象中Kimi手車已經算係Nice嗰啲，唔算太多惡意野

岩哂v10年代既車 唔岩宜家d大車

嘩 kimi最乾淨
你搵到kimi有dirty野 真係話你勁

咸係半黑咋
你估佢黑晒咩

冇，大家都得閒唔理
前幾年都有 vet ves ric 搞下局
呢兩年真係趕客
始終頭車行路軌咁，好難有心記啲野

今年其實好想講下蕉個進步，過幾星期啦

訓先

佢當自己黑哂 方便拎光環

出名比賽會留位嘅WDC

有d人覺得
咸爸打3份工俾咸玩賽車好辛苦
係辛苦阿
但唔窮囉

田北俊 有幾間公司做唔同公司高層兼垃圾會議員
唔通佢好窮？

so close

我諗Imola同今場可能差唔多，又係窄窄地咁

威廉士惡夢

下次改例D車又更大更重
唉 我想睇返V10 果D鬥灣

Kimi takes his time
好撚中意個個廣告.

唔係窄窄地咁簡單
很好窄吓...

senna

希望Sky 會影下威記隻鼻個Senna S

土耳其可能可以睇到

期待

Ching 知我心
真係嬲左 先屌
不過睇返 係red bull 自己no power先

無心反冰人

集氣希望下場繼續有成事

仲要得一節FP 完全唔夠時間囉數據 而家啲新車

永久blacklist 呢個埸啦

d車可唔可以改返細部少少

近年既新場好悶，闊就夠闊但好難過車
舊場好睇，但新車太大架又搞到難過車
CLS

講起呢樣，其實摩納哥站遲吓仲有冇可能存在，窄到咁
幾乎兩架車平排都塞爆

Turbo:你左條心啦

點解睇咗咁耐冇人講
仲有人覺得氣有機會上返大牛…
大家係咪唔知紅牛個股權結構係點？

Monaco 比較特別，一嚟有歷史，二嚟佢哋俾足油水請F1 去比賽

摩納哥就因為歷史 點都要留

Between宣傳吓
下禮拜Le Mans

摩納哥好似係F1比返錢搞
其他場先係人地比錢F1搞

無事先做到世界冠軍

摩納哥大獎賽係賽車三大大獎賽之一黎
冇咩可能會取消

有心就唔會drop Gasly升Albon，而係升魚雷or比Gasly繼續揸，魚雷上年就真係有啲料，甚至搵外人（不過可能性好低）

比個揸咗半季Toro Roso嘅人上大牛，點handle到
依家比Albon keep住係大牛可能已經係best decision

Btw，RB有咩青訓人成氣候

Sainz

Le Mans 睇幾多個鐘... 無追開.. 返工睇足八個鐘?

角田 維比斯

我都知
咁好睇FIA planning了

vettle

自己送走咗人，去完威龍一年決定bye bye

Mugello站後排名
車手
1. Lewis Hamilton (GBR) Mercedes 190
2. Valtteri Bottas (FIN) Mercedes 135
3. Max Verstappen (NED) Red Bull Racing Honda 110
4. Nando Norris (GBR) McLaren Reanult 65
5. Alexander Albon (THA) Red Bull Racing Honda 63
6. Lance Stroll (CAN) Racing Point Mercedes 57
7. Daniel Ricciardo (AUS) Renault 53
8. Charles Leclerc (MON) Ferrari 49
9. Sergio Perez (MEX) Racing Point Mercedes 44
10. Pierre Gasly (FRA) AlphaTauri Honda 43
11. Carlos Sainz Jr. (ESP) McLaren Renault 41
12. Esteban Ocon (FRA) Renault 30
13. Sebastian Vettel (GER) Ferrari 17
14. Daniil Kvyat (RUS) AlphaTauri Honda 10
15. Nico Hulkenberg (GER) Racing Point Mercedes 6
16. Kimi Raikkonen (FIN) Alfa Romeo Racing Ferrari 2
17. Antonio Giovinazzi (ITA) Alfa Romeo Racing Ferrari 2
18. Kevin Magnussen (DEN) Haas Ferrari 1
19. Nicholas Latifi (CAN) Williams Mercedes 0
20. George Russell (GBR) Williams Mercedes 0
21. Romain Grosjean (FRA) Haas Ferrari 0

車隊
1. Mercedes (GER) 325
2. Red Bull Racing Honda (AUT) 173
3. McLaren (GBR) Renault 106
4. Racing Point Mercedes (GBR) 92 (-15)
5. Renault (FRA) 83
6. Ferrari (ITA) 66
7. AlphaTauri Honda (ITA) 53
8. Alfa Romeo Racing Ferrari (SUI) 4
9. Haas Ferrari (USA) 1
10. Williams Mercedes (GBR) 0

一個佢一個夏健倫
芬蘭 WDC 係咪有潔癖

牙max

Ricciardo

SKY直接轉channel播indycar

Vips 好似幾好 今日上pod
可惜無錢

呢啲唔洗la...已經轉埋隊
其實我比較想知依家係F2 F3 嘅青訓，不過上面都有人提咗

Liam lawson 都可以觀望下

Things changed much since you left
But one thing never changed
Tribute to the hero, Ayrton Senna.
The S will always be there for you.

呢件今日p1
不過唔知佢上唔上到f2?

Just wiki and see who's the owner of Red Bull GmbH

24

WDC又唔夠Benz爭
可以贏嘅嘢都贏晒 去賺錢兼做一號有咩問題

你啱，自膠

逃避就真嘅不過係逃避垃利班廢人姐 下下壞brake死幾次都唔夠

爛咗brake仲叫人Stop the car真係好笑

睇完頭半埸以為又係Mercedes1,2 就繼續做野

後面紅旗有冇懶人包

佢哋計人種會計黃種人嘅咩

結果 Mercedes1,2 完

自膠
但係我見人話咩後面支紅旗搞到四萬冇po?
一路都見唔到有人解釋

黃種人=地底泥

下你講邊次紅旗先

第二次，應該係臨完場個次？

無野睇 2次紅旗後 平治1 2 艾邦P3 羅素無分

而家啲F1跑1圈Enzo e Dino Ferrari

最後一次restart
四萬起得靚 食slipstream turn 1過公公
之後果圈公公 turn 1過番
四萬就gap緊阿邦
咁阿邦輕油紅胎有pace過四萬
就慢慢上番黎
最尾DRS過 到完場

兒子炒車前四萬pit完 跟住泰仔pit出黎個時四萬係p3 兒子p4 泰仔落到p5 冇記錯好似係

算啦
咪又係toyota

冇mugello咁一彎接一彎，應該爬頭機會多啲，條直路好似更加長

睇吓GT邊個嬴

其實我對Prototype無咩興趣
識睇一定睇GT
法記 v AM v Corvette v 波子
好睇到

咁4萬真係差啲就攞po
唔該晒

利申BMW死全家

Imola 以前都難爬
而家部車重大部左,重難爬
所以唔洗諗

今年LMP1得5架車參賽
LMP2有Montoya參賽

做咩

白種印度人係雅利安人後裔
同地中海同宗既白人種黎
似係正常

我覺得John wong講得好好wor
佢好中立,亦都pick up到香港d野+車手既update
恩能即刻比人 比下去
john wong今日果度講的士司機

由Farfus部M6個陣已經超唔鐘意
Set到部車直路鬼死咁快
之後Corner慢到抽筋拉龍
去到今年Daytona又係咁頂死部Porsche
超唔鐘意佢地
申利：波子迷

唔太留意gt淨係知m8 敗走wec 淨係玩imsa, 部車好大部又慢

我覺得GT其實好睇過Formula
雖然唔夠快 無咩速度感
但就係因為咁 Aero比較少影響 相對上跟車可以貼咗
同埋有時有BOP 每間廠都有各自強/弱地方
所以埋身肉搏果陣係幾好睇

可惜無大台播
Eurosport又9吓9吓咁
買WEC/IMSA個Pass有時又睇唔到

Latifi冇經驗都算
GIO跟埋一齊癲 未cross the line就篤油去
gio你都係走把啦

vet讚russell

係 佢重話想比佢過haha

如果平治真係賣盤
toto 可能會去AM
然Aidrian Newey都可能會過去AM

我覺得gio錯唔得幾多
車手位唔係tv pod位
唔會好似我地咁睇到咁多
佢前面篤油佢咪跟囉

Latifi on board點解show咁少
我想睇下咩原因令到佢想篤油

睇replay成3個鐘都估到出事
估唔到仲癲過德國站

1"32

原來係Russell
咁今日無分都抵既

我明佢想build up個gap
之後等頭車果班一去
佢食到個靚slingshot
但佢計錯數 估唔到公公咁遲都未去油
結果自己柒咗 搞到冚家都柒曬

但其實有唔少車手後尾都有屌埋FIA
佢地話Safety car lights out得好遲
呢個都會係其中一個原因
睇番琴日 今日Support races
部AMG差唔多去到Last corner前面條直路先熄燈
心諗 屌你都過撚咗sector 2咁耐
洗唔洗咁遲先熄呀

最好笑係個情況有好多人都同Baku比較
但其實係有好大分別
Baku話就話係大直路
但你如果計Safety car line去到first corner個breaking point
Mugello係長啲 同埋個情況似Spa個La Source上Eau Rouge
你係要Gap自己大概0.4-0.6s 有個靚既Slingshot
可以俾你上到頂果陣夠快過前車
唔係Baku咁追貼前車 然係Late break入turn 1

所以千錯萬錯 都係Ericsson錯
I think Ericsson hit us

想知琴晚兒子因咩飛出去
爆胎定無grip ？

其實當初點解四萬唔留係大牛嘅

講到明係Max team
四萬同Max係同一水平嘅車手
咁點解佢要揀做人地隻狗？

兒子係radio講puncture

Benz係咪買盤！？

打錯字，賣

咸神一路唔簽係咪就係等呢樣
會唔會跟住toto走呢

Dream team

今年連ford gt都無

爭成倍人工
講緊千萬 euros

橫掂都贏唔到 賺錢好過啦

咸狗真係好大方第一場俾秦話完sore loser都仲走去congrat秦

Black live matter, other doesn't matter

話晒今場係拉里第1000場，FIA應該俾拉里用返副禁偈等佢威一次，最多唔計分

佢好叻抽水 好那正

Benz 話經濟唔好減啲人工
咸話要關注其他問題先人工遲啲講

Renault高薪挖角 留係大牛又要做下把位乜都要就撚曬max點解唔走
定係睇netflix睇到以為四萬同max反目 勢不兩立
咁都要比人屌

Vettel max ric sainz

咁恩撚似穩陣型大台主持

有一下開頭十幾圈benz 放甩仲送埋安全車，John wong 講場車會好悶

恩撚都即刻講仲有野鬥

不過的士司機，女車手直板好正
仲有stroll 個下意外佢反應好快，鬥車熟過恩撚
同埋我諗佢跟車手生活野仲貼過恩撚

最緊要唔好有何輝

想知登打士街嗰間鋪頭嘅名

恩撚而家似要守行為同fox逐個月傾show約
Partner就睇咩人得閒part住佢

John wong個語氣語速慢左小小
第三次起步佢講得好無迫力
但恩撚講好激昂又係咁走音

F一
呢個咪雲迪克？ 我見過佢喎

john wong 係成事？？

Wingjet 永捷

我覺得Netflix拍到ric好好
反而拍到max好差
原本我仲以為ocon係好人好撚慘咁

唔該晒巴打

琴晚19叻嘅遭遇如果喺vet身上發生又會話逼害

白軑用咁短

如果之後要聽solo 你想聽邊個？
恩能
成事

依家傳緊FIA check 第一次紅旗係GR63問題？

Max成日西口西面

唔簽一定唔係等呢樣
年頭都講緊份約 話果時咸爺叫好貴
要簽成3定4年
平治唔肯
之後一直都無消息
咸話關注問題我覺得係拖緊既姐

Telegram group 踢咗我？

屌 都on9既
你自己睇返佢地個策略
真係亂鳩咁黎

Btw 你唔覺有逼害咪唔覺
睇下出年咪知

唔怪之個chart 得番公公

Onboard見到 佢比油先
因為佢以為去得

成事可能踢晒班人嬲豬

+1

個講法好似係Rus 本來貼住前面嘅ocon, 但係佢想攞個slingshot 過埋Ocon 頭，佢就踩咗下剎車，後面嘅Kmag 停得切，Lat 反應慢少少但都叫扭軚避到Kmag, 跟住Lat 尾嘅Gio 就好似遊魂咁樣炒咗落Kmag 到，跟住就後面大炒

我都踢咗 成事係咪嬲鳩你地話佢係John Wong

拉利strategy No.1
19叻 Radio: change tyre or make decision asap. Losing time
Pit wall : Box box
結果整條仲慢既比佢

我都冇睇佢

TG 講嘢 cap 圖出公海係乜玩法

如果真，呢下督油拍得住當年哥桑

咁係咪逼害叻
如果VET俾人咁玩法應該又屌幾版

自己攞第一緊係無所謂啦
如果佢拎第四實屌到泰仔飛起

我都被人踢

我磨菇咖啵，再開新group ?

我都係，咩都無做，就被人踢左

唔識規矩，好對唔住

有生之年有無機會見到佢唔揸benz偈既車呢

佢最好咪撚簽,留返個位比鳩保

Imola高速得黎出名窄，重要反跑

大家搵返2006 大頭頂老舒條片黎睇下la

會唔會係個group俾tg ban
入面咁多反鹹racist cunt

我琴日都見到
不過都好既 清咁啲
讚成架我

我撐鹹嫁
#blm

我都唔知咩事，傾傾下就被人踢左

我都被踢

[url]上場康打真係勁，今場都唔錯康打世界第一[/url]

report 咗自己，有緣再見

冇睇now, 想知點解你地叫佢係成事 因為撐康

牙莊應該真係連登仔
佢話睇某討論區講起d車手女友
仲唔係講緊你地？

過多排先開TG啦
丟淡啲先

[/url]開個陣叫埋我[/url]

還我TG GROUP

屌, 都踢左我

係喎，個Tg谷乜料？以為自己錯手del 咗

係未尋晚講左句垃圾康就踢我

唔係 係有位巴打貼左tg group既野上黎

成事

澄清返
我唔係成事我唔知佢咩原因刪 group
可能佢只係心情唔好
我只係見到有 tg 圖上咗公海
有感而發

又唔係咩秘密，果兩幅圖都無咩特別，咁就趕人走？

咁以後上番嚟呢度囉，雖然追post 有時都幾累

原來咸件衫後面有埋人樣

平時上台大會都會叫人著返好件防火衣
琴日鹹可以著另一件衫上台

BLM呀，打橫行㗎喇

掉TG圖去公海
咁洗撚開TG咩

佢鐘意點就點啦，冠軍係佢無佢符

他媽的 V10

打幾隻字冇成本反正lead緊你百鳩幾分

係！試下咸係第二，好似全世界欠咗佢咁

一陣又話BLM呀，FIA岐視黑人㗎喇

其實有咩喺度傾唔好咩，TG好似有d小圈子圍爐嘅feel

幾高質都冇用啦...

一開始條友掩住耳仔
呢d先係賽車

btw如果可以由老舒揸就更好

我都要高質TG group

純粹有時追post好累
不過都係習慣嚟啫

你開囉

開咗都無高質料，純粹圍埋一堆鳩叫，tg 谷最好有互動

嗰個唔係廢圖嚟咩

你做左d咩野？

上場有冇係Gas到留言？

上場佢應該嬲嬲豬，仲玩咩鬼ig

呢d先叫F1

dklm
推而家副偈條友要落地獄

追TG易過連登

呢啲咪虛偽

嗱 我都相信呢到有唔少Ching係識睇車
但我照字面理解高汁TG應該係有意思既討論
而唔係盲撑盲反咁
如果去到TG都同連登一樣咁既討論水平
咁留番係連登傾都一樣啫

上場親身去攬Gasly喎

上場上曬鏡喎

日日追咁多post,寧願上TG

失憶添....

你開啦

你人係高汁既自然會有高汁谷搵你
你係NETFLIX 車迷既
自然得NETFLIX 車谷搵你

迷叻黨召集

19叻

原來賽後F1 WARN12個車手"inconsistent application of throttle and brake"
Kevin Magnussen
Daniil Kvyat
Nicholas Latifi
Alexander Albon
Lance Stroll
Daniel Ricciardo
Sergio Perez
Lando Norris
Esteban Ocon
George Russell
Antonio Giovinazzi
Carlos Sainz

一睇ching都知高汁

想請教呢個係週薪定月薪？

年薪
60m周薪 月薪會破產

年薪

Lance Stroll 笑而不語

兒子份人工零用錢嚟
點同計法

又可以用散紙換架黑箭番嚟

開始叫緊爸爸買玩具比佢啦
今站用咗W11 brake duct

一個高質討論group 咁就冇咗，放上公海條友係米無腦嫁

sor
最中意四萬同gasly希望有生之年四萬可以再P1

19叻份糧係咪包埋比全世界𨳒

Ocon 先係

四萬去麥都叫有機會
Gasly要睇佢留細牛定出走

共榮圈無咗

19叻最初份約得10m
跟住話廢圖離隊 19叻一續約就比份一號車手人工比佢
同期果班仲𢭃緊果雞碎咁多

垃利d錢都唔撚係錢黎
10m約已經多過哂二線隊一號車手
重要半個親生仔梗係比份肥約佢
不過遲d細舒上到黎就

btw下面個表有d數錯架
sainz,墨佬,ocon9份糧邊只咁少

好撚心痛，唯一F1TG GP無咗

一個上嚟F1今年第3年已經𢭃緊30m
max 好似計埋獎金先20m左右
細舒上嚟個銀碼係∞

得幾十萬果啲係底薪嚟
計埋獎金應該最少有1m 1年

佢果份仲要去到2023定2024....痴線的
親生仔到咁

好期待細舒上黎迫害19叻

老底都唔只依個數啦
墨佬講緊早幾年都收緊3m老底
sainz係蕉都抖1.5m 同埋有乜可能同牛奶仔同酬

點解會無左個 tg group? 琴日都好多人傾喎

Agger

我記得，無佢份都要走去攝鏡

今場泰仔做返大牛想要既2號車手既表現
排位貼住max後面 正賽max退賽就要補上
呢下應該夠佢保命到季尾
睇下嚟緊紅牛點處理泰仔 氣 魚雷3個份約

睇埋下場表演先，唔好一場論

現

講真揸部咁嘅車三次 P4 都算係咁

'Ineos makes £700m bid, majority to buy the Mercedes F1 team'. Team will no longer be called Mercedes and Wolf may quit | PlanetF1

Wolff rejects "made up" report Mercedes team will be sold to Ineo

信邊個好

泰仔今季成日柒幾場
到極限就整返場好既塞住horner
預計下場再柒過

合約戰士

Ineos有車隊咩?買嚟做乜?
低買高賣?

應該成隊F1連出賽權買好似威記咁

check咗Ineos係化學/石油公司嚟
買隊F1隊嚟宣傳自己公司 又好似唔多相關

ineos可能想幫自己部四驅做promo？

ineos而家好似係黑平其中一個sponsor

有做四驅車
係單車界有頂級team
其他運動好似都有投資

好似想開車廠整車

尾翼塊板

好多球隊都有投資

環法佢哋幾勁

仲有 Blockon

Same

Toto話佢地贊助好少錢，唔係最註要贊助商

主

主贊助係PETRONAS

The name is Mercedes-AMG Petronas Motorsport

我諗真係要等過多一兩場睇下 Albon 可唔可以 consistently 做到 second driver 嘅要求，不過魚雷如無意外我估都 drop 硬

角田依家係F2唔穩陣
有機會魚雷要留多年

角田跌下跌下應該上唔返前 4 ...
另一邊廂細舒上上下分分鐘拎埋冠軍

秦仔要跟貼19max先算合格
同其餘果十六架車比，佢贏係應該
琴日見到佢上台，已經無咩興奮既感覺

仲有三站六場 之後兩場係索契 最後4場係巴林跑

細舒我都跌眼鏡
佢每場十分八分咁拎，靜靜雞就上左P1

琴日泰仔個Feel: 終於上到podium

F2 一站兩場合計個分好大
搞到個排名站站都有郁動

佢勁在好穩定拎分
對上一次拎唔到分已經係銀石

如果架香蕉車重可以俾多少少力水
到時未必係佢企上去

去買餸嗰scene

但其實未有第二次red flat嗰陣
Albon都做緊紫圈
可能都一樣過到，兩架benz又有軚耗問題
到時可能企高一兩格呢

無如果啦

破咗處就陸續有嚟
下年大牛陣容應該冇變直至2022

上到Alfa穏定拎分就話佢勁

咸都on99
benz有火星車爭冠可以冇咸
但咸爭冠唔可以冇benz火星車
仲要叫價高benz梗係拖住先

小保子

用依家副垃利引擎kimi都做唔到
竟然要求細舒做得到

四萬 牙Max

咸同廢圖同隊

未來騎住19叻，佢都要show吓quali

最好咸唔好簽Benz ,等benz簽鳩堡

等鳩堡下年有得爭WDC

Rosberg回歸可以嗎

Little Stroll

個群唔見咗

佢情願陪屋企人都唔出嚟啦

出黎玩返兩季銀平 KO 咸狗 順便教訓下公公 再縮返

老豆:阿仔我幫你請左兩個老師幫你補習

出黎割禾青

未到價者

即場用TG 好d

Reddit見到分析得幾好

阿仔:老豆有冇補習女老師

老豆:咸蛇有個女助教ma

如果大牛唔升返 gasly 咁佢應該要等 alpine 踢走 Ocon ...
Hamilton 搞一大輪咪又係會簽返，Mercedes 真係敢唔簽佢就簽左 vettel 啦！
贏左咁多年無可能會拆伙，尤其係咸狗明知無呢架車無可能贏 wdc

假唔岩既姐
而家平治擺明話比你咸狗聽
想破記錄 想做all time 第一
咪要靠我部車? 你估你個人呀?

價唔岩既姐

Gasly廢過秦 點升呀

早排先講完贏F1對公司形像同賣車都有幫助， 點睇都唔會賣盤

帶番蕉上黎頭4既係我鳩堡
可以搞清楚番呢樣野先

佢兩個差唔多 ... 唔會廢過 albon 啦
如果升班次序掉轉命運都會相反 ...

贏到夠盤啦，贏左6年喎

F1造王車隊車手缺一不可，最大對手得返RB（假似出年拉利上唔返黎），咸係2021有心要做8屆根本無得揀。

但Benz要造王除左咸仲有邊位？

好仔細
成個timeline清楚寫晒出嚟
gio同latifi因為想用slisptream搞到睇唔到restart咗未
結果就收唔切制炒埋一碟

咸n年前top gear訪問有話過佢想好似舒密加咁去一對新嘅車隊，帶新既隊去贏

佢真係走咗，然後幾年之後再贏得到
以後真係真心叫佢咸神

比engine 橙色車隊果陣已經有人講啦

佢夠膽就過拉利
贏到就真係服佢

威記啦，英國人英國車隊

據聞係有個secret TG group 有堆高汁巴打傾車，但我都唔知有咩門路入group

車隊著重車隊冠軍多過車手冠軍
垃利廢咗武功之後，Benz場上得RB嘅Max係對手
Benz只要兩個穩定攞前三嘅車手，今年公公表現好穩陣，搵多個公公級數車手已經夠贏

講到底都係錢問題，如果有得揀，Benz唔想洗太多錢爭冠

Diversity

真㗎? 仲有group??? 有冇link?

咁都有得吹奏咸
早幾年四萬比max撞咪又係話max sore loser
而家佢地兩個咪又一樣咁frd

之前睇過下，個版主好勁，好似好多內幕料
不過洗左機唔見左 tg

想入了

有內幕料咁勁

會block 人嗰個？流流地喎

據聞個owner去左講車
唔得閒host 谷
delete左了...

你係咪講呢個呀

已贏夠，贏十屆同贏六屆對車廠差距唔大
未必吸引到車廠繼續揼本落去玩
而且車隊賣盤唔會換曬所有人，冠軍車隊係有一定價值，只係睇下有冇人願意出合適價錢去買

呢個係咪舊登果個
記得John過一個類似咁既名既Tg Grp
但好少人出聲 所以quit咗

幾時有返個tg group
尋晚唔覺意燈走左四萬 今日連grp都無埋

NORRIS唔經唔覺已經第4

大家要理性討論，賽事日見！

穩定攞分

btw
牙叻早兩三場都仲第四

[url][/url]Me都死了[url][url]

四萬追過叻

Best of the rest

最近本地球迷可能爭論緊JAMES 點讀
哩度問番本人究竟LECLERC點讀

平時讀開Leclerc

突然覺得自己變咗看更阿伯咁

我讀開Leclerc

但我讀開Leclerc

我讀開on9叻

Charles 力量

開始有風聲話細舒下年上f1

我可以做埋記者果份寫定篇文預告佢去ALFA ROMEO之後就上法拉利

咸狗俾FIA周緊

再扣多兩份囉

跟住下場再撞人
之後就好睇

支持扣四分

有咩好睇，讓26分都夠champ啦

呢個唔係championship分
係車牌分
爭四分停牌

吓 似罰錢咋喎

到時讓50分

都仲要睇下係冰退休定 GIO 898

係有個反咸既journalist寫咸應該要比人查
Jonathan McElvoy, daily mail
係could face，唔係facing
然後一傳十，十傳百變咗咸比人查緊
FIA暫時仲係無statement

見sky sports都出news仲以為係真添

個個都炒車

Gio呢兩季咁廢都仲有得揸 同鄉真係最大？

Reddit 啱啱有人話出咗，但都係無official source，可等多陣會有？

扣多4分都係停賽一場姐，easy

冰人退唔退
Gio都唔應該留

fia打住we race as one既牌頭
罰佢，全世界blm，平機既一定屌柒fia
唔罰，其他人可能有樣學樣下次唔知著乜上去

可能扮無事乜都唔知唔stir up先係最好
但而家比人stir up咗

讓兩場公公都上唔到黎

Kimi 上場被班crew 辣著咗 即刻帶快LEC1-2秒 仲要保到有分 鬥多1 2年都得

佢仲好有火

呢排佢應該重拾咗當年同vet拍住上既感覺

官方答案：專重車手發表意見權力，亦著重平權問題應該受到重視，違FIA 並非官方機構，唔希望為單一事件表達立場。
低調叫咸唔好再黎，傳媒無野煲完

2場意大利被on9康同班crew 辣著曬 之後有一個星期冷靜 唔知會唔會又變返養生車

大家都p13 14 成日有得鬥

仲要kimi揸住架爛左floor嘅車，垃利都跟唔上....認同kimi唔退休係仲有得玩

迷net黨
叻flix車迷俱樂部

係都返麥仔啦

NOR > MB?

平治偈+麥仔aero真係唔差得去邊

FOR WHATTTTTT

冰人真係好正

咁大機會扲多個一分 排係兩部拉利前面 比人罰5秒

加埋佢啲口音
真係好好笑

科滑！！！！！！

Just leave alone I know what to do
I know what I'm doing so just be keep quiet
get my gloves and steering wheel
get the blanket

好有啲瘋狂貨車司機Feel

monza紅旗搵blanket重正

琴晚恩L同John Wong都跟佢講一次 笑死

FOR WHAAAAT

he is still finding his drink....

廢圖唔覺意問咗心入面果句
仲有幾多場車完

丹尼爾燈死錫菲聯？

三來下年開始有車手主場封王

第三個避難所留名

今年麥記部車chassis一跑多彎circuit 就GG

鬼佬D MEME真係好正

應該係取捨
蕉引擎輸出應該唔差，但唔穩
搏低下壓力場拎到優勢

麥記chassis今年真係唔掂，Monza 出彎都catch up 唔到小牛，佢係靠engine 直路追上小牛

但蕉部車上三站都唔錯

我笑左勁耐

記得有次RADIO叫佢入PIT
佢重覆咁問ARE YOU SURE?
問到對方笠水

鳩堡law

重要快過圖！

一次過請晒圖同Kimi可以慳唔少crew

回想下當年拉利戰術有冇出錯

有都唔關冰事

同埋kimi 宜家係AR 就好似當年老舒係平治一樣，帶起全隊拎多啲有用嘅數據

佢出黎揸銀平可能真係輕鬆攞

起碼做到best of the ferrari powered cars

唔會啦，wdc攞到手，機會比鳩堡啦

rosberg而家全職youtuber

大把錢，富三代

二

投資新能源公司
得閒去sky客串
車廠又隨時俾車佢試

拍片玩下SIM 又一DAY

出嚟割多次禾青等挫吓BLM咸狗傲氣

Sainz: a lot, please

呢樣好癲......正廠都慢過B 隊, 真係咩事.......

sainz 可能去到2022先有機會有分站冠軍

拉利 D MANAGEMENT下年都未必整頓好 2022發下夢就得

辛斯仔2023就會爭冠架喇
因為2022完約 2023可以轉會

分分鐘提早完 換細舒上位呢

垃利傳統玩殘一條友先會放走

GIO: 咁我出年咪Motorola

SAI 唔夠大粒又無反台 以拉利來講 要玩殘可以好快

佢下年點都冇架啦
細舒 ilott 舒華文望實佢個位
要不是gio意粉仔 晨早冇車揸啦

之前佢間中都快過KIMI

係kimi養生啫
近兩場kimi嬲豬即刻贏成條街

Ham 著BLM 衫上台係咪又唔洗罰?
黑人最上主義萬歲

兩個都係2分打和

有無可能GIO其實好勁. 只係因為部雞車

17年上海站

勁又未去到好勁
中遊車手囉
2016 GP2拎亞軍 冠軍係Gasly
但之後gasly 17上細牛+super formula
18就正式係細牛鬥F1
佢就做模擬器車手做足2年
上年19年先開始鬥F1
起步遲過人 年紀又大過同輩

GRO都可以生存. GIO應該都得啦. 不過就去唔到垃利架啦

佢好遲先上到位 嚟咗三年澳門先有個第4 最後個次嚟輸咗比羅辛基斯同叻 同埋個次叻第一次嚟係正賽一度上過P1

Leclerc

“To be honest, before the race, I was a bit sceptical about how much people would overtake on this track. But after the race I have to say that there’s been quite a lot of overtakes, so surprisingly good on that matter. And the track is awesome so yes, I would love to be back.” I actually really enjoyed this weekend and the track overall,” said Leclerc. “I would love to have it back on the normal calendar, it was very nice. It was also a special race day because there were a lot of red flags and everything."

佢部廢車有幸上過第3先有咁多overtake啫

叻架雞車第5起步 一度上過第3 被人係咁overtake 都無辦法

要不是ocon on9 Q3自炒
19叻會保得住個P5咩

全靠拉利出黎搞笑

原來得返8場車睇.....下場俄羅斯單丁一場

之後10月第二星期有德國
但無得BACK TO BACK 咁睇......要到10月尾先再有BACK TO BACK

今季雖然遲開
但種壞哂我地

有身分證就可以t1 around the outside

個個星期有車睇wor

2021架車都一樣
不如一氣過玩埋落去

玩埋落去既意思咪即係咸提早世界冠軍？

麥記要換引擎

老婆個個星期都問做咩又有車睇

同埋問個個星期鹹美頓贏有咩咁好睇

公公主場都硬唔起既
真係唔知佢有咩打算

今季睇既係best of rest 同 威記or拉利鬥包尾位

The best wingman

無咩打算啦
佢知自己實力同定位
以佢質素長期有香檳飲間唔中一場有冠軍
又有獎金
Win win雙贏啦

大把手車好過佢都未有佢咁多獎
仲想點

各位利迷J咗未

比上不足，比下有餘

又搞咩

I noticed too

撚狗好曬精神 早一日到court
做下YouTuber 投資新能源仲好搵

準備做百萬Youtuber

連睇咁多星期有無收旗

copy that

如果冰人跟Vettel 一齊過埋AM玩一年既話
最多stroll 做住1年test driver先

會唔會冰做TEST STROLL做second driver似樣啲

我覺得同一架黎講
搶分一定冰好過stroll
如果佢真係仲有心鬥既話

冰睇款都似係Alfa收山啦. 本身住緊瑞士. 點會轉會搬英國
kimi玩多一兩年. 奏吓細舒. 光榮退休.

計返文素 40先拎世界冠軍
都幾堅下

Kimi教老舒個仔 成件事唔知點解好有趣

[又冇車睇] F1 2020 托斯卡尼 法拉利1000站 討論區 8

其實當年老舒都好睇kimi
如果kimi/Vettel 教舒仔 我覺得成件事都幾好
有埋夏健倫就正

俄羅斯站下星期三先開

應該得KIMI夠膽屌佢

1001